新牌買車

點睇Acura dc5 rsx
19歲
諗住搵老豆出，不過佢0ncb
我問左兩三間三保都要7000蚊鬆d
好苦惱

買囉 買車都要呢度批准 ？

都係講下姐 估唔到咁貴姐

7000蚊保費咁抵？我以為佢當跑車起碼一皮野保費

算好喇都出到，換番12個月，都係600姐，貴定平就睇你有幾鐘意架車

約左後日睇車

年份 咩色

7000蚊0cb 雙門仲想點
你知唔知 0ncb 未夠歲未夠牌
110 同ek呢d窮J車都要5,6k

7000抵撚到爆啦

02年銀底藍

因為之前問過ep91好似4千鬆d

C HING 好抵, 咩公司?